# Приложение консультаций

## Сервер (Java+Kotlin(или Java)+Vertx(или SpringBoot))

### (СЕРВЕР 1) Микросервис видеозвонков
### (СЕРВЕР 2) Микросервис чатов
### (СЕРВЕР 2) Микросервис api
### (Сторонний сервис) Микросервис платежей

## Android приложение (Native+Kotlin)

### Экраны

#### Прелоадер
#### Авторизация
#### Регистрация
#### Восстановление пароля
#### Профиль пользователя
* Аватар, возможность установить аватар
* ФИО
* Контактные данные
* Консультационная информация(сфера, категории), если является консультантом
* Рейтинг
* Отзывы
* Баланс счета
* Пополнение счета
#### Стать консультантом
#### Список сфер
#### Список Категорий
#### Список консультантов
#### Профиль консультанта
#### Отзывы консультанта
#### Список диалогов
#### Диалог

Чат

* Возможность просматривать переписку
* Добавлять сообщение
* Прикреплять файлы
* Кнопка вызова по видеосвязи
* Кнопка выставления счета

Видеосвязь

* Видео блок
* Возможность включить/отключить видео
* Возможность включить/отключить звук
* Показать/ скрыть чат
* Завершить звонок

#### Настройки приложения
#### Счета
#### Детальная информация счета
#### Выставление счета
#### Пополнение счета
#### Вывод средств
#### История пополнения/вывода средств

### Меню

#### Профиль
#### Каталог
#### Диалоги
#### Счета
#### Пополнение/вывод
#### Настройки
#### О приложении

## iOS приложение (Native+Swift)

### Экраны

#### Прелоадер
#### Авторизация
#### Регистрация
#### Восстановление пароля
#### Профиль пользователя
* Аватар, возможность установить аватар
* ФИО
* Контактные данные
* Консультационная информация(сфера, категории), если является консультантом
* Рейтинг
* Отзывы
* Баланс счета
* Пополнение счета
#### Стать консультантом
#### Список сфер
#### Список Категорий
#### Список консультантов
#### Профиль консультанта
#### Отзывы консультанта
#### Список диалогов
#### Диалог

Чат

* Возможность просматривать переписку
* Добавлять сообщение
* Прикреплять файлы
* Кнопка вызова по видеосвязи
* Кнопка выставления счета

Видеосвязь

* Видео блок
* Возможность включить/отключить видео
* Возможность включить/отключить звук
* Показать/ скрыть чат
* Завершить звонок

#### Настройки приложения
#### Счета
#### Детальная информация счета
#### Выставление счета
#### Пополнение счета
#### Вывод средств
#### История пополнения/вывода средств

### Меню

#### Профиль
#### Каталог
#### Диалоги
#### Счета
#### Пополнение/вывод
#### Настройки
#### О приложении

## Web приложение (Angular)

### Экраны

#### Авторизация
* С помощью email/пароль(или телефон/пароль)
#### Регистрация
#### Восстановление пароля
#### Профиль пользователя
* Аватар, возможность установить аватар
* ФИО
* Контактные данные
* Консультационная информация(сфера, категории), если является консультантом
* Рейтинг
* Отзывы
* Баланс счета
* Пополнение счета
#### Стать консультантом
#### Список сфер
#### Список Категорий
#### Список консультантов
#### Профиль консультанта
#### Отзывы консультанта
#### Список диалогов
#### Диалог

Чат

* Возможность просматривать переписку
* Добавлять сообщение
* Прикреплять файлы
* Кнопка вызова по видеосвязи
* Кнопка выставления счета

Видеосвязь

* Видео блок
* Возможность включить/отключить видео
* Возможность включить/отключить звук
* Показать/ скрыть чат
* Завершить звонок

#### Настройки приложения
#### Счета
#### Детальная информация счета
#### Выставление счета
#### Пополнение счета
#### Вывод средств
#### История пополнения/вывода средств

### Меню

#### Профиль
#### Каталог
#### Диалоги
#### Счета
#### Пополнение/вывод
#### Настройки
#### О приложении

## Административная панель (Angular)
* Добавление сфер, категорий
* Утверждение/Снятие пользователя как консультанта
* Просмотр списка консультантов, баны
* Подтверждение/отмена операций переводов средств
* Решение споров